冇任何原因就俾人炒左

原本去咗新公司做一排
跟住舊公司無啦啦開咗個Offer r我返去
點知返嚟做咗10日 臨近中秋 就俾人炒左
一個理由都冇 就話唔使返工

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

咪當試用期 唔洗理由架喎

btw 你都幾搞笑

俾人玩？

公司有冇用翻版

擺明玩鳩你喎
搵過份工啦

開名啦，咁仆街舊公司

咩公司啊,開名啦.

唔出奇大把仆街HR都係咁

撚鳩你

仆街公司
開名一齊屌鳩佢啦

佢可能臨時唔夠人借啲意搵你去過檔，請到人就踢
正扑街

食回頭草不流都要小心被玩

佢玩九你喎

傻鳩

教訓你唔好食回頭草就算出幾高人工都好
要等人走先加人工間公司好極有限

咩行業

食回頭草真係冇好結果
而家兩面唔係人
舊公司咁仆街, 開名啦

唔係屋企人出咗事 我都唔諗住返去
人工又唔係比新公司多 只係貪時間易就